誰是足球界逆轉球王?

明顯巴塞啦 出現兩次

梅西

C羅連續拎多兩次金球就有得逆轉了

被逆轉之王

金球獎6:5

愛蛇

拉素幾時逆轉呀
golden boot 被逆轉咗，幾時撥亂反正破格求變

冇落後過點逆轉

對拉素有次回合既話
牙朗拎金牌喇屌